If we burn, you burn with us 係警察最後一根稻草

警黑勾結，武警治港都出動埋，唔單只冇平息示威行為，反而將香港最醜陋嘅一面，好似強姦咁暴露喺國際傳媒眼前。
何解？

因為除咗濫炒，佢哋已經無第二條路
民心盡失，佢哋自己心知肚明
如果連示威都制止唔到，就真係滿盤皆輸。

正正因為咁，You burn with us 成為咗佢哋最後一根稻草。
無咗道德包袱，如果可以做任何嘢，用任何手段打擊我哋嘅士氣，幾污糟佢哋都會做。

佢哋就好似賭枱上面嘅賭徒咁樣，612, 721, 811, 一次一次將更大嘅籌碼倒落張枱度，為嘅就係盡快KO 你，令你唔夠膽再跟落去。如果最後贏咗，起碼叫攞番個彩，亦都對主子有個交代。

短期之內，我哋或者已經無咗勇武嘅本錢，但係我哋仲未輸。
一日有民意授權同國際輿論加持，我哋就好似有個光環咁，做任何嘢都越容易得到社會大眾寬鬆對待。相反，黑警嘅清算早就寫在牆上。佢越係翻唔到盤，之後必須面對嘅反噬一定越大。我哋而家可以做嘅，就係將呢個政權嘅黑暗腐敗放大喺世人眼前，同時叫醒更多未瞓醒嘅香港人。

今日，機場我入硬

自推